30號前AAPL升穿520我係旺角裸跑

升穿520就財務自由,我咩都敢做

今晚都到到啦

唔係咁易嘅

今晚都可以開始跑啦喔，ching

咪燈

屌 靜啦

30 號唔知 530 定 540 了

？

【重要分析】全民檢測影響絕對大於我哋所想，我哋唔可以坐以待斃

等睇AAPL跌

升撚到

30號？咩月？

樓主落定旺角等都得

未開盤就做到啦

重call係咪

準備除衫啦

i am ready i am ready

除定衫啦

今日到硬

剛啱USD$515入兩股
準備當係睇樓主裸跑嘅戲飛錢

小注 $405 入左4 股。
放唔放好？定加注追？求指教

樓主持有幾多股？
想參考下財務自由嘅金額要幾多

Strong hold 498 stand point

398

睇人哦,我2000萬就好夠